斥措施難助長者 女生拍片「袒胸」控訴

政府日前推出第三輪防疫抗疫基金及第二期「保就業」計劃紓困，不過人稱「夏蕙姨」或「夏蕙BB」的黃夏蕙卻在facebook拍片「袒胸露臂」，大呻：「我唔願做人啦！您哋俾我除衫搵食啦！」原來是不滿政府對65歲以上的「老友記」支援不足。夏蕙BB接受《香港01》訪問時指，不少長者都容易被裁員，未能申請到資助，唯有手停就會口停，而她身處的演藝界亦有很多行家同樣長期停工，生活拮据，希望政府有錢的話，與其「填山倒海」，不如幫幫目前一班長者及藝人。